癲撚左? 不如宣布屯門係軍事禁區啦仆街

成班都係街坊黎 到底做乜鳩?

黑警死全家 落地獄

狗閪 蒙面暴徒破壞社會安寧

又係好嬲呀系列

大家post完句好嬲呀係fb ig記得早d抖，聽日又係乜事都冇發生繼續返工

收皮啦屌你老母死柒閪
返入你老母個閪度啦仆制陷家產

又一條傻閪不願面對現實

死去幫黑警含撚啦柒頭

仆街啦屌你老母死柒閪
你老母生花柳多水個水炮車

呢D說話的確係好撚柒閪
但 係事實

屌你老母仆街正垃圾
一出世係公廁搵屎食

垃鳩撚垃死臭閪
衝出個MON打柒我丫笨柒

你老母閪噴藍水 你老豆陽萎食屎屙精

你屎眼俾狗屌 大撚警撚屌穿你直腸

條氣唔撚順呀
扑柒我呀
扑柒我呀

原來惹到隻智力有問題

咁撚癲不如去搞下d黑警啦傻閪

做返屯兵之門 軍鎮